「雲加收皮」賭仔大買降班 超級電腦睇死兵工廠

英國傳媒《talkSPORT》以超級電腦，預測今季英超最終排名，除咗顯示曼聯可以捧盃之外，仲睇死阿仙奴再插谷底，將由上季第5位，跌至第7位。

除咗超級電腦預測睇死阿仙奴之外，球迷亦用錢「投票」，根據博彩公司Oddschecker透露，佢哋開出嘅阿仙奴降班1,001倍盤口，竟然喺轉會窗關閉後第2日，有52%投注人士買。

公司發言人就話，投注者一方面覺得賠率吸引，同時對雲格徹底失望，認為應該用「行動」表達自己對佢嘅不滿喎！

超級電腦預測今季英超排名
排名 球隊
1 曼聯
2 曼城
3 利物浦
4 車路士
5 熱刺
6 愛華頓
7 阿仙奴
8 西布朗
9 李斯特城
10 屈福特
11 史篤城
12 修咸頓
13 般尼
14 史雲斯
15 哈特斯菲爾德
16 紐卡素
17 韋斯咸
18 般尼茅夫
19 水晶宮
20 白禮頓

資料來源：

大家點睇？
：阿仙奴今次仆街了，球員人心惶惶，加埋仲係廠長揸旗，玩撚完，Wenger Out
：賭仔都好信？人人信超級電腦無窮人啦！撐雲加 今年阿仙奴集中火力踢英超，點會衰過上年

其實超級電腦成日唔準，好似上年車路士，前年李斯特城